有冇人對像真度高既遊戲有審美疲勞?

尤其槍game類